張五常：上海將超香港

超到未

每次鄰國d乜人出黎講超越就拎番呢單出黎鞭

哦

只會中國拉低香港，所以佢地D城市可以超越香港。

解除外匯管制就係既
但呢個時勢佢夠膽解咩？

如果係 最新燒熄：上海將超香港
上海應該未來一千年都唔洗旨意爬頭

哦，所以呢？

快...

過多20年都唔敢啦
印左咁撚多廢紙,跟返個匯率根本兌唔返比人